[台灣同性婚姻] 到底來緊幾年會有幾多香港hehe去台灣結婚?

台灣咁近 機票又平
結婚又唔洗大搞

去做台狗移埋民吖笨